下一步 香港不承認雙重國藉 香港不承認台灣 所以都不可以拿回強姦金

樹起條尾都知共產黨想點
共匪就係匪 要錢好基本

下一步只要有中國藉嘅人都唔可以
拎住外國藉拎返強積金
就算冇中國藉
所有拎台灣passport嘅都拎唔到
咁大家人生中10%嘅財富都比共匪劫走左

成功臺獨

不承認雙重國籍咁係咪代表我可以宣誓放棄特衰

錯 公佢贏字你輸
你有中國國藉就要宣誓
同時如果要交出旅遊證件必須要交出BNO